msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-10 21:50+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chris Chen <chris.chen21@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:526
#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:636
msgid "{0} {matchText}"
msgstr "{0} {matchText}"

#: src/components/organisms/PlayerCheckin.re.mjs:144
msgid "{0} of {1} checked in"
msgstr "{1} 人中有 {0} 人已報到"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:174
msgid "{matchCount, plural, one {{0}} other {{1}}}"
msgstr "{matchCount, plural, one {{0}} other {{1}}}"

#: src/components/organisms/PlayerCheckin.re.mjs:315
msgid "$"
msgstr "$"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:522
msgid "ACTIVE ROUND"
msgstr "進行中的回合"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:135
msgid "Add {0}Guest{1}"
msgstr "新增{0}訪客{1}"

#: src/components/organisms/PlayerCheckin.re.mjs:162
msgid "Add guest players"
msgstr "新增訪客球員"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:47
msgid "Add Guest Players"
msgstr "新增訪客球員"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:129
msgid "Adjust Player Seeds"
msgstr "調整球員種子"

#: src/components/molecules/RoundHeader.re.mjs:44
msgid "Advance to Next Round"
msgstr "前進至下一回合"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:76
msgid "Alex Johnson"
msgstr "亞歷克斯·約翰遜"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:103
msgid "All checked-in players are already in this round"
msgstr "所有已報到的球員都已在這個回合中"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1492
msgid "Anti-Team {0}"
msgstr "反對隊 {0}"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:337
msgid "Anti-Teams"
msgstr "反對隊"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:244
#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:174
#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:152
#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:127
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:76
msgid "Classic round-robin draws"
msgstr "經典循環賽抽籤"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:57
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:65
msgid "Competitive"
msgstr "競技模式"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:387
msgid "Court {0}"
msgstr "場地 {0}"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:132
msgid "Court {0} - Editing"
msgstr "場地 {0} - 編輯中"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:170
msgid "Courts:"
msgstr "場地數："

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:302
msgid "Create and manage player teams"
msgstr "建立和管理球員隊伍"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:435
msgid "Create Anti-Team"
msgstr "建立反對隊"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:435
msgid "Create Team"
msgstr "建立隊伍"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:361
msgid "Create your first anti-team to prevent players from pairing"
msgstr "建立您的第一個反對隊以防止球員配對"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:361
msgid "Create your first team to get started"
msgstr "建立您的第一支隊伍開始"

#: src/components/molecules/RoundHeader.re.mjs:19
msgid "Current Round:"
msgstr "當前回合："

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1669
msgid "Debug: OFF"
msgstr "調試：關閉"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1669
msgid "Debug: ON"
msgstr "調試：開啟"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:160
msgid "Delete Guest"
msgstr "刪除訪客"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:142
#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:428
msgid "Delete match"
msgstr "刪除比賽"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:402
msgid "Delete team"
msgstr "刪除隊伍"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:432
msgid "Delete this match?"
msgstr "刪除這場比賽？"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:133
msgid "Drag players to reorder their initial seeding"
msgstr "拖曳球員以重新排序他們的初始種子"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:441
msgid "Edit match"
msgstr "編輯比賽"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:390
msgid "Edit team"
msgstr "編輯隊伍"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:42
msgid "Edit Team"
msgstr "編輯隊伍"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:84
msgid "Enter each guest player's name on a new line"
msgstr "每行輸入一個訪客球員的姓名"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:77
msgid "Enter Match Score"
msgstr "輸入比賽比分"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:71
msgid "Enter team name"
msgstr "輸入隊伍名稱"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:136
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:271
msgid ""
"Future rounds have scores entered. Regenerating will delete these scores. "
"Are you sure?"
msgstr "未來輪次已輸入分數。重新生成將會刪除這些分數。您確定嗎？"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:120
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:231
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:130
msgid "Generate Draws"
msgstr "生成對戰表"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:71
msgid "Guest Names (one per line)"
msgstr "訪客姓名（每行一個）"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1657
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:76
msgid "Jane Doe"
msgstr "簡·多伊"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:76
msgid "John Smith"
msgstr "約翰·史密斯"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:408
msgid "Last Round"
msgstr "上一輪"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:165
msgid "Losing Team (Team {0})"
msgstr "輸球隊（隊伍 {0}）"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:126
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:175
msgid "match"
msgstr "場比賽"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:176
msgid "matches"
msgstr "場比賽"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:70
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:63
msgid "mu"
msgstr "μ"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:100
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:251
msgid "Need {0} players for {1} {courtText}. Currently {2} checked in."
msgstr "{1} 個{courtText}需要 {0} 名球員。目前已報到 {2} 人。"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:212
msgid "New Anti-Team"
msgstr "新反對隊"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:212
msgid "New Team"
msgstr "新隊伍"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:357
msgid "No anti-teams yet"
msgstr "尚無反對隊"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:99
msgid "No available players"
msgstr "沒有可用的球員"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:236
msgid "No Score"
msgstr "無比分"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:357
msgid "No teams yet"
msgstr "還沒有隊伍"

#: src/components/organisms/PlayerCheckin.re.mjs:317
msgid "Not paid"
msgstr "未付款"

#: src/components/organisms/PlayerCheckin.re.mjs:317
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: src/components/organisms/PlayerCheckin.re.mjs:140
msgid "Player Check-in"
msgstr "球員報到"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:85
msgid "Player ID"
msgstr "球員ID"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:53
msgid "Player Settings"
msgstr "球員設定"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:66
msgid ""
"Players will be divided into similar skill level groups that round-robin "
"with teams balanced by skill."
msgstr "球員將被分為技能水平相似的組別，以技能平衡的隊伍進行循環賽。"

#: src/components/pages/EventManagerPage.re.mjs:85
msgid "please login before managing the session"
msgstr "請在管理會話之前登入"

#: src/components/organisms/AddGuestPlayersModal.re.mjs:97
msgid "Preview ({0} guest{1})"
msgstr "預覽（{0}位訪客{1}）"

#: src/components/molecules/RoundHeader.re.mjs:35
msgid "Previous Round"
msgstr "上一回合"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:395
msgid "Rebalance match"
msgstr "重新平衡比賽"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:545
msgid "Rebalance this round with current players"
msgstr "用當前球員重新平衡這個回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:270
msgid "Regenerate Rounds?"
msgstr "重新生成輪次？"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:408
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:61
msgid "Replace Player"
msgstr "替換球員"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:66
msgid "Replacing:"
msgstr "替換："

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1644
msgid "Reset Storage"
msgstr "重置儲存空間"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:602
msgid "Reset this round with all checked-in players"
msgstr "用所有已報到的球員重置這個回合"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:577
msgid "Reset this round with mixed gender pairs"
msgstr "使用混合性別配對重置此輪"

#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:518
#: src/components/organisms/RoundSection.re.mjs:632
msgid "Round {0}"
msgstr "第 {0} 回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:75
msgid "Round-Robin"
msgstr "循環賽"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:71
msgid "Round-Robin with teams balanced by skill."
msgstr "技能平衡隊伍的循環賽。"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:153
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:443
msgid "Save & Close"
msgstr "儲存並關閉"

#: src/components/organisms/PlayerSettingsModal.re.mjs:182
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:244
msgid "Save Score"
msgstr "保存比分"

#: src/components/organisms/SeedAdjustModal.re.mjs:251
msgid "Save Seed Adjustments"
msgstr "儲存種子調整"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:159
msgid "Save Team"
msgstr "儲存隊伍"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:180
#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:217
msgid "Score"
msgstr "比分"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1247
msgid "Scores Synced!"
msgstr "比分已同步！"

#: src/components/organisms/SeedAdjustmentTimeline.re.mjs:120
msgid "Seeds Adjusted"
msgstr "種子已調整"

#: src/components/molecules/PlayerReplaceModal.re.mjs:174
msgid "Skill: {0}"
msgstr "技能：{0}"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:136
msgid "strategy"
msgstr "策略"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:206
msgid "Strategy:"
msgstr "策略："

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1259
msgid "Sync Failed"
msgstr "同步失敗"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1223
msgid "Sync Scores"
msgstr "同步比分"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1235
msgid "Syncing... {0}%"
msgstr "同步中... {0}%"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:1201
msgid "Team {0}"
msgstr "第 {0} 隊"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:173
msgid "TEAM 1"
msgstr "隊伍 1"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:210
msgid "TEAM 2"
msgstr "隊伍 2"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:298
msgid "Team Management"
msgstr "隊伍管理"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:86
msgid "Team Members ({0})"
msgstr "隊伍成員（{0}人）"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:66
msgid "Team Name"
msgstr "隊伍名稱"

#: src/components/organisms/TeamManagementModal.re.mjs:326
msgid "Teams"
msgstr "隊伍"

#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:433
msgid ""
"The match will be removed from this round. You can restore the originally "
"scheduled matches using the round reset icon."
msgstr "該比賽將從此輪次中移除。您可以使用輪次重置圖示恢復原定比賽。"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:292
msgid "This will delete all future rounds and generate new matches"
msgstr "這將刪除所有未來回合並生成新比賽"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:130
msgid "Update Future Rounds"
msgstr "更新未來回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:262
#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:280
msgid "Update Rounds Below"
msgstr "更新以下回合"

#: src/components/organisms/MatchCardEdit.re.mjs:198
#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:562
#: src/components/organisms/MatchCard.re.mjs:569
msgid "VS"
msgstr "VS"

#: src/components/organisms/ScoreModal.re.mjs:106
msgid "Winning Team (Team {0})"
msgstr "獲勝隊（隊伍 {0}）"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:851
#~ msgid "({0} players per round)"
#~ msgstr "(每回合 {0} 名球員)"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:109
#~ msgid "and generate new matches for {0} players"
#~ msgstr "並為 {0} 名球員生成新比賽"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:824
#~ msgid "Available Courts:"
#~ msgstr "可用場地數："

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:68
#~ msgid "Classic random round-robin draws"
#~ msgstr "經典隨機循環賽"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:204
#, fuzzy
#~ msgid "Current Round: {0}"
#~ msgstr "當前回合："

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:107
#~ msgid "delete all rounds below"
#~ msgstr "刪除以下所有回合"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:198
#, fuzzy
#~ msgid "Event Manager"
#~ msgstr "活動標籤：{tag}"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:62
#~ msgid "Generate Initial Draws"
#~ msgstr "生成初始對戰表"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:111
#~ msgid "Generate matches for {0} players across {1} {courtText}"
#~ msgstr "為 {0} 名球員在 {1} 個{courtText}生成比賽"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:63
#~ msgid ""
#~ "Mix players of different levels in matches but still split stronger "
#~ "players to balance teams."
#~ msgstr "混合不同水平的球員，但仍然分散強隊以平衡隊伍。"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:223
#, fuzzy
#~ msgid "Players"
#~ msgstr "新增球員"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:58
#~ msgid ""
#~ "Players will be divided into similar skill level groups that round-robin."
#~ msgstr "球員將按相似的技能水平分組進行循環賽。"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:67
#~ msgid "Random"
#~ msgstr "隨機"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:62
#~ msgid "Replace Future Rounds"
#~ msgstr "取代未來回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:162
#~ msgid "Replace Rounds Below"
#~ msgstr "取代以下回合"

#: src/components/organisms/EventManager.re.mjs:208
#, fuzzy
#~ msgid "Start Next Round"
#~ msgstr "前進至下一回合"

#: src/components/molecules/DrawGenerator.re.mjs:105
#~ msgid "This will"
#~ msgstr "這將會"
